要求ban#1402會員同禁止顯示網址lolida.best既lihk同貼圖,原因穩藏ban圖

We have wonderful news. On August 5th 00:00 UTC, the .BEST registry will be decreasing their prices, which means lower pricing will be passed onto you! The .BEST price will drop from $83.99 to the following (based on spending level):
Regular: $18.99
Bulk: $17.99
Super Bulk: $17.50

咁下年可以續lolida.best了

參考
點link係ban圖唔點用其他圖顯示
ACG貼圖BOT格劍區(118) 是日無題

noted with thanks

你一日可以開幾多個post追擊husky?

貼咸link都唔得惡過共產黨

媒體模式係ban圖

每日有幾多個開post quota 咪開幾多個追擊post

課金比牙連係咪任開

不被發現就不算是犯罪

咁叫連狗將6(n)由直接改做間接囉==

你貼百度瘋狂ddos lihkg 連仔都未ban你啦

支持

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

咁有咩問題？

露點圖貼link可ban嘅話你死左幾世啦

佢媒體模式係ban圖仲要大量

咁又點

我用媒體mode開牙井d post都好多18+

你講到你冇咁

每日關心會然Husky#1402被ban狀況: 未

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未

一早話要開個遠板稟台俾你條廢柴自己慢慢嘈

等等
牙井度緊其他嘢入你

等到幾時牙

同道歉信撞期
要再睇下先

好似幾有道理

又黎

過左兩個鐘都未出post關心自己
係咪被bam了？

台主贏了
最黑暗一天

Husky(已死）

井議員終於贏咗
可以瘋狂開新番

RAP

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 翻生

幾經轉接終於搵到google幫手check下husky同acg會然衰乜，原來係開post無創意

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 冇

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 冇 ⁠

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未 ⁠

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未 ⁠ ⁠

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未 ⁠ ⁠ ⁠

每小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未 ⁠ ⁠ ⁠ ⁠

3小時已過 rap

之前俾人ban左？

Husky可以死而復生

正 邪不能勝正

樓主支那人

消失左4個鐘

4個鐘都冇關心
RAP

一路關心中

關心中

#114 Husky 4 小時前
是咪ban了?

rap

Rap

7個鐘了
牙井又贏

每日關心網址lolida.best被ban狀況: 未 ⁠

牙井比高登仔屌到反皮
連風向post都唔開住了

每日關心網址lolida.best被ban狀況: 未

每日關心網址lolida.best被ban狀況: 未 ⁠ ⁠

每日關心網址lolida.best被ban狀況: RAP

每日關心網址lolida.best被ban狀況: 翻生

樓主呢

唔知呀
lolida.best收左皮都唔出黎賀一賀佢

咁耐都未熱門

每唔知幾多小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未

每唔知幾多小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 已封

一人n條強國巨乳cosplay圖 link

ban咗你先

牙井又扮盲

每日關心井台主心情: 哈士狗仲未ban，唔開心

每日關心井台主心情: 哈士狗仲未ban、lolida.best未ban，唔開心 ⁠

Husky rap得未

q每唔知幾多小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未

bam未?

唔bam

ban未

每唔知幾多小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未呀屌

a每唔知幾多小時關心會然Husky#1402被ban狀況: 未

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

個post咁撚似鄉討叫辟易ban人啲post既

邊個邊個違返版規

你都幾無聊

有冇諗係bot黎

井議員會否考慮出選立會？

得喇知喇

師兄，小心俾人投訴你洗版

梗係打呢個啦

Husky很囂張

Ban husky未

未

穩藏ban圖
穩如秦山！

1001開post

Ban未

Ban husky
廢事佢同牙井撞post